## Existe una aplicación que está desplegada en el clúster (en el ejemplo, 1.0v)

## Antes de ofrecer el servicio a los usuarios, la compañía necesita realizar una serie de validaciones con la versión 2.0. Los usuarios siguen accediendo a la versión 1.0:

## Una vez que el equipo ha validado la aplicación, se realiza un switch del tráfico a la versión 2.0 sin impacto para los usuarios:



ficheros:
nginx-deployments-blue
nginx-deployments-green
service-blue
service-green